{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025823",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H702369",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "햇살복집"
    },
    "text": "日差し福屋 (햇살복집)\\n\n慶尚南道南海郡三東面物里505-11\\n\n韓国料理-チゲ専門 , 08:00 ~ 20:00 , 名節 , 60席/部屋:2個 , チョルボクは小さなフグとして知られる魚で、スプーンの上にぴったりのせられるほどの大きさを持っている。 その黄色っぽいふっくらとしたお腹は、可愛く感じられるほど魅力的だ。 しかし、この小さくてかわいい魚は猛毒を持っているため、専門家の手を経てテーブルに上がってくることになる。 京城大学ふぐの最高専門家課程と日本ふぐ専門学校で長い間ふぐの研究をしてきた主人は、非常に慎重に下ごしらえをし、それこそ串刺しになるほどの状態にする。 それに子供たちのための福豚カツも用意されていて人気が高い。 ふぐを様々な料理の形で楽しむことができるが、特にチョルボク天ぷらや和え物などが多く訪れるメニューである。 また、南海ではニンニクを利用したニンニク福皮酢の物も珍味として知られている。 このようにチョルボクは小さいが魅力的な魚であり、多様な料理で多くの人々に愛されている特産物だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "日差し福屋はどこにありますか？",
            "answer": "日差し福屋は慶尚南道南海郡三東面物里505-11にあります。"
        },
        {
            "question": "日差し福屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "日差し福屋の営業時間は08:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "日差し福屋はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "日差し福屋は韓国料理のチゲ専門店です。"
        },
        {
            "question": "日差し福屋にはどのくらいの席数がありますか？",
            "answer": "日差し福屋には60席と2つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "チョルボクとはどのような魚ですか？",
            "answer": "チョルボクは小さなフグで、スプーンの上にぴったりのせられるほどの大きさを持っています。"
        },
        {
            "question": "チョルボクは猛毒を持っていますか？",
            "answer": "はい、チョルボクは猛毒を持っています。専門家の手を経てテーブルに上がることになります。"
        },
        {
            "question": "日差し福屋では子供たちのためのメニューもありますか？",
            "answer": "はい、日差し福屋では子供たちのための福豚カツなども用意されています。"
        },
        {
            "question": "チョルボクを楽しむことができる料理はありますか？",
            "answer": "はい、チョルボクは様々な料理の形で楽しむことができます。特にチョルボク天ぷらや和え物などが人気です。"
        },
        {
            "question": "南海ではどのような珍味がありますか？",
            "answer": "南海ではニンニクを利用したニンニク福皮酢の物が珍味として知られています。"
        },
        {
            "question": "チョルボクはどのような特産物ですか？",
            "answer": "チョルボクは小さいが魅力的な魚であり、多様な料理で多くの人々に愛されている特産物です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 404
    }
}